同朋友打邊爐先會做嘅事

搶人地筷子上面嘅肥牛

落咖啡粉

做愛

等佢行開 夾晒啲垃圾俾佢

大家嗰晚都應該好精神

可以ot 到第2晚

將個碗啲湯倒返落個去

買雞翼

雞子

笑左 倒完即刻覺得自己做左環保之星

呢個真

仲要只會係對住好熟既朋友先會咁做

不停夾唔熟既野食比朋友

熟既朋友:
啲牛 一黎到就成碟車落去
仲要係有5分1隻碟浸住湯黎倒牛

唔熟既
想食牛個陣先逐片逐片夾黎搞

搶人地d牛
夾唔熟既野比人
係人地d野飲加春藥（男，最終衰左 ）

倒返d湯ed太撚惡心

食雞子

gay

This

鳩溝嘢飲，落麻辣湯入面，攪到人入ICU三日

係朋友面前仲要扮哂野咁好咩

得罪講句
係朋友面前做翻自己
有得食有得玩大家開心
做吓On9有乜所謂

落大麻